朋友話做媒人 介紹左個fd比我識

屌你老母
傾傾下試下搵對方ig
發現原來有女朋友

玩鳩我？好撚嬲呀

介紹比你做朋友咋麻 你諗左去邊

咁佢叫乜撚野自己做媒人

做傳媒嘅人

有女朋友，但未有男朋友呀嘛

我真係唔撚明d人明明有拖拍
都要走黎寒暄問暖 好似想溝人咁
鳩痕？

如果唔係我知道佢有女朋友
我真係差d沉船

騎牛搵馬

處理好上一段先搵唔撚得？

驚溝不到 兩個都無曬

有女送上門邊個嫌多 樓主體諒吓 呢啲係人嘅本性違抗唔到

咁做媒人嗰條撚樣又係咩心態
明知對方有女朋友都介紹比我？

佢講到明係想我地試下發展
想我做人地第三者呀？
佢有冇病？？真係多撚謝

即係鳩痕啦？
媒人都係男
即刻男人幫返男人
推我去送死？

咁踢爆佢哋未

可能做媒人嗰個都唔知佢有女

一撚定知
肯很定
佢地兄弟黎

你得罪左人?

冇
呢個媒人係之前玩apps識
同佢交情唔深 keep住傾下計咁

我而家對佢好撚反感
係咪見到我好似傻西咁
想益下佢兄弟

玩app識都信

係我on9囉
信apps有正人君子

有既
唔係你果個

淫媒？佢想你做sp

信交友APP 識既朋友 似係佢唔岩食彈比佢D FD咋
止蝕啦 如果唔係比人約出黎3P都有你份

識我好過啦

好賤格 當佢朋友 同佢講心事
佢就一心扯皮條